Plugin für das Redaxo be_style Addon. Bindet die beiden Skripte "multiselect":https://github.com/lou/multi-select und "quicksearch":https://github.com/riklomas/quicksearch ins Backend ein. "Demo und Dokumentation":http://loudev.com
Der Skriptaufruf befindet sich in "files/init.js", bei Bedarf einfach umschreiben. Über "files/agk.css" ist die Ausgabe an an das agk-skin angepasst.